《二月廿九》揀Ryan定會長

Ryan

會長

關羽

辰叔

Yeesa

大叔控

死毒撚會長一開始話佢係yeesa男朋友
到2020年佢都唔係yeesa男朋友

Ryan 揀會長

哲學理性撚真係 唔夠進取 向Ryan學嘢啦要
btw 如果個個毒撚好似會長咁有型 仲得了嘅

睇睇下變咗ryan係主角咁

其實係會長都想改變過去

咪係
連表白都唔敢要呃人

Ryan

會長

會長係狗公

會長靚仔 揀佢
利申ryan唔可以死

佢唔係呃yeesa話自己係佢男朋友嘅話
會揀會長

屌
而家只係個廢柴

睇完今集我諗唔洗問啦下話

會員

會長！會長！！會長！！！

我愛會長！！！
會長黨forever

香川

一定係Ryan啦
對yeesa咁好

識簡

香川先生全劇最慘

估唔到暖男領先咁多
但明明現實中港女只會收Ryan做兵
懷疑投Ryan 嘅都係仔

會長好痴漢好嘔心喎
連朋友都唔係就記哂人啲喜好
重要去北海道扮偶遇yeesa 扮人男朋友
計我話揀會長嘅就係當正自己係會長嘅毒男 沉醉係自己毒撚嘅浪漫

巴打可能會代入性格
絲打覺得會長好靚仔 靚仔做乜都係吸引

肥矮毒做嘅叫噁心
靚仔做就叫有心

會長 冇一絲猶豫

問男人就多數係揀Ryan
問女人就答既就50/50,實際就多數會長

Yessa for sure 點解要揀2個男人

利申男

Ryan同Yeesa相處好Sweet呀
一齊唔到真係好唔開心
大結局可唔可以比次機會呀

緊係巴西龜啦

會長真係好正

無條件會長
之前教束分左手想佢地起返埋一齊

會長呀
還我家聰！

可能viutv睇左呢個post, 就播今日既結局

又型又愛老婆

會長用生命硬接
以後yeesa心入面永遠藏住一個男人
Ryan

有冇人揀巴西龜

淨計1-9集，Ryan
到第10集 會長， 最後果集Yeesa 個心根本唔係Ryan 到

巴西龜

樓主重開

正常分開一排前 會攬下錫下
Yeesa完全心不在焉

無條件會長
睇完結局更加係會長

佢做到 真正愛一個人 就係竭盡所能為佢付出自己既未來

本身會揀Ryan
但睇到最尾突然轉左軚

有啲嬲會長 一開始 yeesa明顯對會長有好感
毒毒唔把握機會 最後仲犧牲自己 大笨蛋

由頭到尾都係會長黨

Ryan for sure！

咁你都識講係毒毒啦 背後做咁多野 更加設合佢角色仲深層左 好過ryan瘋狂獻殷勤博好感

依家天佑無為Yeesa死咩?

Yeesa願意一命換天佑一命既時候，佢仲擔心緊時空錯亂，根本唔Care天佑死唔死，直到Yeesa堅決擋車，佢先迫於無奈去擋。

會長黨成日講到ryan乜撚都唔付出

Ryan黨表示好傷心

Ryan已成Condom
離開香港一年無得見yeesa連少少綣戀都無

家聰

Ryan 黨大勝

個結局整到咁根本係益會長黨
yeesa連送人去機場都唔送
Ryan黨好撚心痛

Yeesa只係當佢地兩個係兵
玩足佢地3年

一定係Ryan
但會長轉左look好正

又矮又黑又柒

盧文達

會長食蕉啦

松妓+香片

妓片

如果唔係會長靚仔 連表白都唔敢實俾連登仔屌到上天花板話佢廢柴

個個唔識睇

搞咁多野又穿越又物鳩

大贏家一定係巴西龜

嘉嘉

見到呢件事搞到香川先生咁撚慘就無心機揀咩會長咩Ryan